香港人講現實主義，同跪地含撚有咩分別？

仲要驚主人條J 唔夠爽，含到雪雪聲

無分別。

含撚派不願面對

問題係依家講現實主義果d人只係葉公好龍